發夢見到原來喺班偽進仔面前宣讀狗隊犯罪事蹟先會挫到士氣

發夢見到

發夢還發夢

真係未見過監躉可以揸正牌打人
啲狗都唔會咁咬主人

係咪即係偽進仔狗都不如